感動既係終於禁撚完言

失望既係西野七頼比人ban左

屌您老母連狗我大把isp牙

連狗開始清算波台，遲d變香討2.0

衰mud

一早買佐vip

成個壇得波台最唔聽話 梗係要清算

應要

洗

禁多幾日喇